【又輸一場】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXXXII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

死獌狗又4424, dnlm

屌你個閪2&B

雲加

VAR please

4424好波

屌

垃圾獌鏡

黑撚到

無中堅換

用呢個

越左位 ？

普狗係邊呀

到底燒去左邊？

獌鏡

屌快撚啲整var

越咁撚多都計入 點玩

越位呀屌你

靴里拉越位喎

又比人黑
比熱狗黑完又到49000黑
我屌你老母

執到一分當贏啦

3434

真係好廢

唔洗驚，上半場贏唔到係愛蛇作風

又輸曼鏡

屌你老母主場雞

仆街了 Holding

上半場魔咒

即場過數

再入過

死獌狗又黑哨

連續2場輸球黑哨

屌啦星，又輸黑哨

黑哨狗

牙托仲識交叉走位

列叔喎

義和脾真係好撚廢

holding

其實越少少啦
同埋阿記咁撚多人都清唔到抵輸啦

仆街holding傷，上擔架

藍斯一正選就西波

Holding踢得好地地就傷

黑到on9..

Holding

屌藍 上腦

屌，holding傷左

鼎呀 又冇中堅
仲要似大穫

識護空門

豬喇

一場插水 一場黑哨 屌

冇人可以交個波

holding傷

又係靠施囝

無預到咩

屌你ramsey毒到

伊禾比根本就係垃圾，拎到波就騰晒雞咁

屌你老母...
holding 要擔架

浩頂

個下冇理由咁mark漏

牙頂

今季又玩完

mark漏又清唔到個下抵輸啦

好似好大鑊

屌你邊個撞我holding

全部老野比人爆到傻唉

得佢一個有對住對面兩個都爆到嘅能力咋
用佢對面消耗好多體力

弱智人士手腳唔協調啊

浩鼎

福車條撚樣

要買中堅

前場得佢hold到波

又一個上左力既英撚重傷

有我夢

holding.....

要輸8:2了

馬伕仲未好返
k6又唉

Hold住咁傷feel到出事

見佢指中間嚇死

yes gg

下場有冇得睇馬夫

球證買左幾多獌？

坦克簡單直接過佢好過

列叔中堅

Reckon Rashford, Martial and Lingard will be licking their lips at the thought of running at Lichtsteiner when he comes on #MUNARS

holding 啱啱打起又傷 仲要好似唔輕

加強獌鏡

咁先黃

屌你咩rojo

下場仲有無中堅

groin injury
k6應該快過佢

屌你老母球證

獌狗啲人咁撚狼都係黃

扯到韌帶

屌你呢球紅啦仆街

交剪腳都黃？

對面暴力到
好似對緊暴力般

Rojo收山

垃圾和埤攞波成日兩頭望

「望望望，我屌你老母你護好個波先喇」

屌你老母，茅撚到

屌你唔收腳

主場雞

咁樣先黃，4424

屌你老母MMA?

尋日仲有人話咁多中堅點出

咁撚樣鏟

快攻緊吹停

拜山王

空難死啦仆街曼狗 下下要腳屌你老母

屌佢又黑哨

死黑哨屌你死獌狗

死獌狗係唔係想玩殺傷戰術

收山腳

踢傷哂d人

鉸剪腳鏟埋黎都痴撚線嘅

洛祖真係仆街嚟

屌馬連拿條仆街

列叔幫手打柒rojo

屌你老母49000係咁踢腳

Dllm 拉舒同rojo都係狗黎

屌你老母死rojo

好撚茅

痴撚線對面係咁收山腳
仲狼過熱狗

屌你老味踢人定踢波呀

Mma?

MMA2隊

屌你老母 收山腳

頭先個下細爆有冇必要落腳
個d位

d魔性勁到

痴撚線 呢下狼到

好矛
唔好又傷呀屌

屌，茅撚到

獌狗仆街死啦

打波定打人？

斷腳都得呀屌

交叉腳無紅??????
我屌你老母黑撚夠未

打波定打人

死獌狗屌你老母

仲茅過熱狗

講真 憎獌多過熱 屌你老母次撚次玩呢d

就黎成隊一齊用擔架抬走

死獌狗矛能到...

你老味 獌狗矛撚到

黑撚到 反擊都無

tot朋友隊

屌你老母mma曼狗

屌你老母下下要腳

又踢
屌你老母
茅狗

踢波定踢人

屌 想點撚樣呀

屌你老味 對面踢波定踢人呀

茅撚到仆街

班獌狗斷腳啦

屌你老母

屌你老母下下踢腳

Cls

屌你獌，
打波定打人

仲mma過熱狗

咁都比牌?

傷哂d人 下半場點換人

對面望人踢

獌狗屌鳩你老母

踢完腳未

連加特又一腳
屌摩狗真係輸品

踢波定踢人呀 咁多年都係咁 唔夠人嚟就發爛炸

哇屌 魔性盡現
上星期先打完mma 今星期又要

仲mma過熱刺

拖囝剷斷佢地隻腳啦屌

比比好波

拗下拗下又拗到有黃

呢下黃 rojo又係黃

On9呢球又黃？咁洛狗紅呀屌你

好矛

On撚9

比比鳥啱喇

咁都食牌

Cls 矛撚到

狗撚到 死獌狗

還返比你呀撚樣死獌狗

黐鳩線球證

依隊垃圾獌真係狗嚟

獌聯真係狗黎 成隊都茅撚過閪

黑到

不如直接紅晒我廠啦

又西又矛

呢下又黃???

球證食屎啦

愛蛇去屌下球證啦

又yc

又一張黃

痴撚線

想睇列叔陰濕搞事了

Rojo 果下狼死到

對面其實半隊黃晒

我廠乜柒都黃㗎啦

咁慘 唔通要出pxxxxxxxxx

屌你老咪球證有無判斷架，淆撚到

獌又拉又踢

成隊打茅波

矛撚到

仆街死獌狗

獌狗黃左幾多個

細爆係未夠班加經驗 無計

癲恩已經閪
馬連拿仲要再閪啲

3:2 yc

拉衫拉到咁

3個咋嘛

torreira 呢下都幾狼

屌你 ramsey 傷埋

屌阿藍斯又傷

馬迪

兩隊都垃圾

屌 藍斯咁快又傷

御用球證之一

拖仔

又換，痴根

戰術犯規 好正常

屌佢老味扮下嘢就有得益，唔撚使玩啦

大家鬥掃
黎lor

藍斯自己傷

藍斯又訓低左

點呀，傷兵滿營

又傷多件

On9咁樣都剷

冇 ramsey 前面連少少功力都冇埋

藍斯

仆街

藍斯自己踢傷自己

屌，藍斯又傷

藍斯拖時間等半場完

成功迫到馬迪甩喎

傷左半隊

唉
打隊西波傷幾件

屌我藍

列叔準備陰濕了

原來黃牌數只係3:2

我藍

死亡聖誕

Foul啫

岩啦 自己出去 換拿卡入黎

xhaka平時鳩嚟都冇事

講真xhaka真係重要

燒快d好返啦唉

死獌狗

又傷

咁都踩唔斷條賤種隻腳

佢似拖時間咋
不過迫係咁迫

節奏

見到摩狗個閪樣就扯火

藍斯 。。

比狗勁左

ramsey想走場？

每次邊個個態打番起就即刻傷

打碌撚 又傷2件

藍斯要換

拗柴

屌你老母 藍斯係咪on9㗎
落鏟鏟到自己收皮

再踢落去半隊入廠都似

望住就黎想行都痛下痛下咁款

換啦打正選都西嫁啦佢

屌，換撚曬 下半場無人可以再換

死獌狗 踢波定踢人呀

年年聖誕都唔好過

幾時先可以試下領先住完上半場

上半場又未贏過 cls

愛狗無得扮野

又黎十二月傷兵潮

頂埋佢

Mk ready

下平時快車係唔差

逼搶係咁迫
好似廢老果陣錫身行行企企咩

Mk準備倒戈入波

藍本身都係預半場啦

鏟草OK?

藍斯似唔掂

輸嗰球負撚碌兼越位啫

靜啦曼狗-;-

佢老味又扮晒嘢

無得屈調動

咩攻勢都吹停 主場雞

55波都要吹停弱智？

半場未崩盤算係咁

屌奶星，利狗個陣做乜鳩

直接換拿卡啦下半場

半場一撚定WIN唔到 愛蛇定律

入果球都係

我地咪又係贏ddg自爆

屌 好撚主場雞 死獌狗

入左一球個陣直追對家應該發左

冇輸當然

藍斯un下un下好驚

嗰吓失曬位都落鏟喎

好擔心今場拖仔比人陰到紅牌

執到一分算啦唉

起到身睇

藍斯又傷
2&b 又冇影

唉我藍睇黎唔掂
要出MK 了

阿狗實有紅牌
d落腳咁狼死

走場狗好波
踢死隻大鼻狗

我發覺我好撚憎獌

愛蛇下半場大師

就係失咗位先落鏟
以前廢老隊波就係爭呢啲

輪換係咁

死仆街49000
又收山腳又4424
我屌你老母臭閪

希望拖仔生性
起碼鏟斷對面靴狗一隻腳

擇左名未？
熱狗og where?

點都狼唔過獌狗啦

下半場加油

我地叫狼對面叫咩？

iwobi 差唔多最多波掂果個喇喎

屌越位又唔吹，holding又好似好大獲咁，呢場波

夠死獌狗狼

Rojo冇紅..

藍斯要換啦

原來robertson仲未好返

細爆19歲黎講算好冷靜，但佢成日俾完波尻衝上前，搞到個陣D企位錯哂

其實迫到wor
而且又鏟走到個波
不過傷左又係柒d

伊禾比條廢鳩成日交失波

對面舒拉落腳Holding 果下都狼死

玩殺傷戰術我屌你老母

大麻比真係唔差
但下半場一定keep唔到 就斷氣咁

佢點一點名就走堂

睇緊同一場波？

有冇得睇拿卡出黎入世界波

佢個位係用嚟上半場消耗對面體力下半場入 laca

dllm又去左睇熱狗

49000一入完波浪死到

認錯紅衫？

佢一定係獌

半場和緊，放心哂了

有活力，實力唔夠，經驗唔夠

爆炸頭好廢

踢撚牙
轟熱又領先緊

Holding咁傷法起碼三個月

1分都收貨

返左去熱po

仆街踢傷曬我阿

希望浩鼎冇咩事

列叔
唔俾人爆死都偷笑

但依家藍斯傷左 唔知仲會唔會咁換
不過無其他人可以簡

唔止
似「引」帶

我覺得走場狗底線果球有少少報復心態 做得好
仲有rojo條仆街

伊禾比真心廢

浩囝 希望隊長快啲出得返

獌狗真係狼狗黎嫁喎

佢想走位,但係下下都走上前,中場得返Tor

又要燈到入波了

有球俾人爆甩要走場狗食牌

愛SIR 應該會出MK

烏鴉口

如果今埸有沙卡應該好好多，人地慢慢黎唔會去搶你波，淨係守你轉身

果下直紅啦

個問題又去返中堅到

其實對面仲有
馬逹 爆炸頭 普巴未出
真心有d驚

兩隊都狼,但係人地主場

2&B 廢到呢

細梅果下一定有，你狼我咪落腳還你一下

我唔想睇植物人 還我牙鼎😭

Mk拿卡應該有得出掛 唔好再傷多個就得

2&b又變返垃圾

好似有d淆底

屌 中前都唔夠人啦 藍又out

但無越位

其實細爆都on9
有咩理由係果個位犯規
條友只可以橫推 果邊又夠人

人地茅先 有還手算係咁

岀mk倒弋啦

放心 2個都傷左

未驚過

仲笑笑口，屌佢老母

其實holding傷時我就覺得要轉出MK

細爆不嬲未夠班
係得活力可以J

幾時斷腳 拉舒福特

Rojo仆街死

走場狗clear tackle比人黑

如果傷得耐
應該一月可以回收張伯斯

ryo蛇打唔到四後衛呀⋯⋯

個下馬素插水

死黑哨獌狗

無計啦 唔通出埃及咩

希望睇到熟悉嘅下半場

個犯個下我都feel到大獲
魯莽

佢係有活力
但呢d魯莽犯規會害死隊波

當交學費啦

仲話中場夠人 一啲都唔夠

19歲好似係要原諒
但屌你上得場理鳩你得11歲咩

愛SIR 要守住個半和

唔專心落低就打回原型

咪係屌佢老尾 我係細爆就落地果下起踭批鳩佢

傷左Holding，唔可以再踢3中堅
如果唔係唔夠人用

都唔應該落腳啦屌

獌狗d搶波根本唔撚係想搶波 借d意撞鳩人

咪係都無contact 又offside on99

上腦係咁
希望愛狗叫班友冷靜d

唔知係咪愛蛇落左order打得保守左 好少比對面快放

細爆 on99

等睇下半場之鬼

mk 無腳好波 咪出啦

今季三個中堅打得最好係佢
希望宜家呢幾件捱得過十二月

傷左holding 應該換mk 入黎轉4231 ,
換列老入黎俾人爆死，之後想轉陣又難搞

留力下半場

Hi到條腳毛

唔知有無可能出amn

倒戈+10分

細爆不嬲class唔夠

最驚爆炸頭呢d爛仔

今埸奧燒又後備都無...

沙卡/拖都係易拎黃牌既球員

Laca

俾對面快放到，我廠輸9成

今次真係要睇下植物人下場出到未

縮到腳但撞到大脾好似

好掛住打獌之鬼黑b

1 分都收貨其實
對面出爆炸狗又絕殺我哋

傷撚左啦

無論曼聯個態幾閪都好，阿狗次撚次對親都係腳軟
呢個真係定律

又傷左

唔出佢就出拿卡

下半場之鬼

今場仲算腳軟? 比雲加時代好幾倍

佢有復操rq

skysports 話冇咩大礙

唔夠你踢就踢人

其實中段十分鐘左面D 攻勢唔錯
係衰球失波
Cheap foul, Offside, 明明救到後防又唔轉注

輸果球好唔抵.....

應該正選取代細爆啦

Kos踢場U21都8x分鐘傷出
要等睇報告

冇事,踢到另一場U21

啱啱打羸熱狗打起左
最怕而家又沉返落來

冇事

而家既K6唔出好過出

yes 對面 mma 之後我哋都開始狼

兩邊都好粗野
我地牙托都好狼死

岩岩打完狗無辦法

腳乜撚軟
對面黑哨入波加收山腳

唔係話U21嗰場佢係抽筋俾人precaution換走咩

出到都唔掂啦
得返k6 M20(仲要傷傷地) Papa
傷多件真係等含

都岩 不過已經慣左半輸
依家和 希望下半場確少守得住
唔好再傷人 比班狗追撚住黎踢

獌前面3隻小明 平時前埸起碼有5人去搶
今埸都唔敢，一逼上去對面就大腳

啱，細爆好撚廢

腳軟條撚 上半場獌狗班友根本唔係踢波

All clear左啦仲傷乜

踢得唔錯啦 係feel到打熱狗chur得太盡 又唔夠人輪換 有d疲態

隊波唔夠勁穩 係鬥心夠 下半chur爆佢

今季成日無謂犯規

好在佢細粒

已經冇咗 xhaka
guendouzi 攻擊力好啲
起碼比到直線

好撚憎，條仆街出黎好撚矛

球證都算嚴
不過班友都係唔收腳

般尼1-0

如果夢遺出得佢可以客串中堅

叫番栢g 番黎

踢撚死d撚樣岩
邊個郁手先呀屌

Second half FC

轉返4後衛算啦

有dream

好波

希望修咸頓生性

條爆炸 啲踭好狼

快過追返

真 咁都唔俾返少少威勢咪仆街

其實最狼係 rojo 果下
同埋 torreira

其實大夢踢左中，比坦踢左好過，
呢兩場睇到佢上返力

不過半場打和都係咁上下
對面都係輸on9波
我地攻勢唔夠入肉
摩佬有備而戰
守住兩邊減低你攻力
你中間得個細爆無人做到波
算係咁上下

半場win唔到係好事,下半先係愛sir天下

基本上全場得入波嗰下攻門，加大部份時間比人係自己半場搓

夢出得返未呀

珍 死摩佬

今場唔求有分
求對面斷返兩三隻腳就心滿意足了

依家個陣佢先岩打

Rojo不嬲都係咁

一野踩落去

準備又下半場之鬼

死獌狗mma

似係我地自己斷左先

mk

老實講，獌狗除左果球Leno 都無拍過波咁款
大家55波Only
最後十分鐘變MMA 唔計

同埋希望呢場之後大家比返啲尊重我沙

個球義和碑明明清到又唔清

摩佬其實對 big six 部署幾好

但冇牌 反而比比鳥果球有

佢有邊次落腳唔係雙腳一齊落

Mkhitaryan coming on for Ramsey. No idea who will be captain for this half.

斷咗一個喇

啲人太玻璃

mk add oil

唉得返一個換人名額
真係等食屎

中場更加冇活力了

對住曼聯班賤種狗唔可以心軟
一嘢大大力踩落腳眼位

MK生性啊

mustafi captain

似係laca換iwobi 千期唔好再傷thx

希望MK入波剷佢老尾草

呢場又傷兩件，獌狗mma

有無巴打有LINK
跪求

希望有返創造力

出拿卡未

K6, Cech, Ramsey Ozil
4個隊長都收曬皮
再落應該係細梅我覺得

拿卡救世

MK 出黎咪撚再閪波

咁拿卡幾時出

認真一場plz mk

MK剷草

mk 爭氣 please
今年差唔多冇踢過好波咁滯

落後咪出

食得屎
千祈唔好上腦

走場狗都已經夠資歷做隊長

等拿卡救世唉

原本應該換埋laca
但今場咁狼 最後一個名額點敢換

紅左/再有人傷就唔洗出

仲有Xhaka冇事

8：2了

應該最後一個係Laca換細爆

mk倒戈踢好d

真。。

居然唔係拿卡

其實點解吖走場狗

一定係咁換
後備冇人
除非 lead 緊

亂出腳

呢個鐵人黎

反沙知道沙加有咩用未

叫

唔出拿卡住合理呀

邊隻傻鳩負皮

狼隊1：1

上季成日輸波就閃電傷出 好似係

打返4231啦

同卻奧斯一樣，血汗球員黎

上季經常犯錯後傷出

因為成日走場

上次主場對曼狗自爆完就走場

但換左就肯定比人踢撚死
一傷多個就打10件

吊，藍斯岩岩踢返起又傷

長知識

mk 第一腳已經交失

都話左邊會比人爆死

第一腳已經比失

正想講

2&b

mk比次機會我地啦

屌你助攻未啊

狼2:1車

求和了

handball又唔吹
屌

出拿卡好過出mk啦

唔換喇
可以預傷多個

狼真係好惡啃

咁都無

屌咁明顯，就算冇心都要吹啦

MK 醒醒定定

細爆真係成日甩腳

中場已經唔夠人搶

盲撚球證

應該六十分鐘尾收禾比出拿卡

又黑走左球角球

bellerin 勁咗好多

只係求mk今場生性
但真係唔明mk咁差都仲可以俾機會

都話利狗1：1

冇咩選擇

傷

佢準備下場又俾人罰做第四球證

唔係輪流做嘅咩

狼隊2：1轟
專殺強隊

mk d pass

mk打好d

曼城又提早幾輪奪冠

我屌

mk比次機會啦屌唉

保守啲踢算

完場啦咩

我廠下場

始終本身級數好過其他人嘅，同埋強強對決經驗好啲

對面d波唔經中場

打碌撚咩唉

俾下新仔玩好過

spurs 2:0

Mk報恩

一分還神
唔好傷咁多人呀唉

熱狗2粒啦

狼隊反cup埋

mk有腳好波未

屌打呢隊獌都唔夠打

佢地對中下游真係好定

唔係，有明顯犯錯會下輪轉做第4或無指派

遲早燈到mk入波

新仔踢呢啲會好騰雞
平時最定果個細爆都見到明顯踢唔出水準

錢已袋 理得你

依家係入波高峰期 你唔攻等輸

大戰先出新仔
玩野咩

給我燈 往死裏燈

獌個中場有乜鳩用

Mk閪識入波咩

燈乜撚吖，呢舊垃圾

offside又唔吹
cls 盲撚到呢

Mk咁廢撚入到波咩

19000 個 bench
pogba mata lukaku fellaini
其實我哋就輸硬

雲加式教波方法

都冇選擇

Mk真係場場都要屌 上場坦克打得好好屌少場，但呢個mk真係屌喇星家陣你對番獌都可以踢得咁衰

yes 係咁燒味我地都仆街

屌阿又傷

On shit

牙拖都傷

MK真係雞肋

唔想豬比暴連

玩完

殺傷足球 崩盤

踢一場傷三件
屌那星

屌咩

傷埋拖仔應該輸 456 走唔甩

屌 呢個唔撚傷得

崩盤既節奏

拖無乜事

唔好再傷呀

細爆垃撚圾
成日上腦

崩盤了
唉愛sir慘

收皮喇

feel到愛sir想喊

Laca換2&B啦

一場傷3件

你老味2和b識唔撚識控波架

70+先換

我利又cup

spurs 3 球

愛sir個樣好無奈

真係投降

拓仔唔可以傷

細爆 iwobi有排浸
上唔到大場面

屌勁撚到呢

好 撚 狗

熱3粒了

成日都俾馬迪截到中場

唔玩了

其實利同曼城兩隊明顯高一班已經唔關我哋事

托 嚇到我

點解人地豬完波次次都可以bounce back

細爆完全唔夠班
其實點解唔可以移番mk踢中間
出laca踢邊咪仲好
你中場搵細爆控真係玩9佢

細梅今場幾好

iwobi依幾場

場場都扮傷㗎啦

後者玩多1，2年 仲係on99咁已經可以放棄

和收貨了

駛唔駛
一場冇左三件
真係痴線
不過今場都麻麻地

一樣死架渣用mk踢中間

美揚搞撚錯，爆輸拜利

2&b生性小小啦屌

熱狗對修咸頓咋

起碼舉完手冇比 offside 即刻起動同回防

而家既mk 都唔好得去邊

冇帶個腦落場

出MK呢件垃圾寧願出Rowe

走場 對阿古路果球

懷念我燒

bailly 不嬲快 + 硬
上年 19000 吹到英超第一中堅咁

痴左線

mk好撚廢

比得唔夠前，如果係純鬥速度應該好d

經驗緊要啲
你睇細爆平時勁幾多

Mk好廢呀屌

出laca 俾美羊打邊
唔出mk仲啦

個下傳直d毒d跑外線可能贏

有冇廢左半季

愛sir換人未

無計啦唔係燒

係咪比laca搶撚左個朋友

70分鐘好出拿卡喇

踢你老母 MK 踢好D 啦屌

無眼睇

真心驚

得返一個名額

點換
再傷踢少個

比獌狗踢傷曬無撚曬部處 猜番定先啦

中間無人控節奏真係輸到pk

點解細爆會出先過埃及仔

開季未好過

冇得睇直播 獌狗係咪又係到打mma

我睇google個文字實況係咁比黃牌

因為埃及真係得咁多料 無多

因為埃及狗二線尾囉

和到偷笑 上場窄乾左 仲要得番一個換人

開始連半場都過唔到了

愛SIR 愛將

列叔同條後防唔夾

衰過mma

Yes
D nigga 身體質素好勁

papa 經驗真係好

開左季咁耐佢係唯一一個我覺得係完全無火同無心同你踢既人

茅柴戰術搞到冇得屈調動
魔佬完美針對愛狗

好彩三條友圍撚住睇唔到handball

唔求贏波 但求冇穿冇爛

仲要打快車

又到kola.....

屌獌前面嗰兩隻力架好似唔使力咁

Leno

對面對中堅踢得幾好

傷咗2件啦

坦克又傷

Papa so good

傷埋 kolasinac

到坦克傷

拿卡

Laca ready

要出拿卡啦

呢啲反應唔切 睇到都未必會畀

搞乜鳩今晚

坦hamstring

12 月快車 456

呢場到底要傷幾多件

脆皮坦克

呢場鬥得精彩d

㩒制啪啪啪

殺傷對面 martial 先

又2b頂閘？

坦克玻璃做

大鑊

真係cls 英超賽程

lukaku 要出嚟了
輸硬

唉傷撚晒

成場波個個自己拉傷做咩撚野呀

lkk推波出界

賺左

玩完gg

咁樣收掣

有機會了

又傷一件

英超賽程+球證質素

真心佢打撚死阿狗

上場太攰

買盧卡古推波出界有幾多倍?

屌 咁快換 會唔會打10件

今場睇得出xhaka重要性，睇得出分波慢咗，少咗一嘢長傳轉邊，兩邊冇拉到咁多空間出嚟

都慣晒

屌個個都坐底，嚇撚死咩

渣古

唔奇

懷念沙b

iwobi off
對面盡情 mma 了

拿卡加油！

好不安

仆街 對面出大絕

今場覺得伊禾比同高拿仙納幾夾

高薪垃圾

auba有無起過腳？

愛仔咁撚搏

爆炸狗都未出

冇

愛sir思路同我差唔多
mk 排得前過ozil,
好大原因係運球推進同起腳方面同起動靈活性，幾方面既考慮

Lukaku呢舖碌柒

Kola 傷就大鑊

咪撚出廢蘭尼

普巴斬波
爆炸頭lkk頂
食硬屎

起腳就入架喇
last 10 shots on target 10 goals

印象中比比島成日都係鍚拿卡

坦克咁大隻都咁易傷

係曼主場和其實都收貨，係代價太多，傷幾件

IWOBI 叫全隊進攻仲有威脅
都SUB 走？

4 射 1 中

細炮咪再跌喇屌

細爆遲早爆

大撚獲

癲狗艾美利 賭咁撚大

五分鐘傷一件

用家個腦先...
ozil sub 都冇點出

同auba爭仔

仆街 細梅傷。。。

屌
仆街了

pk了

all in or nothing

Mustafi傷埋

一場要傷幾多個啊
屌

踢少個？

太早 sub 喇
搏到咁

又傷一件 cls

痴撚線傷兵滿營

講左啦
70分鐘先sub啦
一分咪算

點頂30min

走場狗

一場傷撚哂

mma

一場多4件傷兵

愛蛇賭咁大

死獌狗食死啦！

成班上場打狗太用力

goal!!!!!!!

laca goallll

1:2

咁樣踢10個 英超幾耐冇試過

2：1

-6足球

其實點解唔係papa打返中間

laca goal

拿子好痛

mk 即刻有助攻

屌你 laca都傷

屌你鳩剷

goal!!!!!!!!!!!

Rojo red la冚家剷

下場u21踢

goal但訓低左傷埋?

ROJO

成班人仲吹換人 依家打碌撚啦

我拿

神級調動

屌你老母閪啊死獌狗

Rojo狗黎

紅喇屌你

我投降
三份你拎去
唔好再打啦

啲人咁傷法點搞
一場傷咁多件

笑左 烏龍定咩

負足

好彩入到

咁都有得入

牌啦

成隊仆街 唔撚係踢波

LACAAAAA

係咪mk

獌真係好撚仆街

2:2

下半場之王

22..

補張紅未呀撚樣

咁都入到

紅啦屌你老母

屌 2－2

2-2

轉頭2:2

乜撚野呀

做咩事

....即刻2:2

屌on9波
假波

一個鏟
一個成個撞埋去
屌你老母啊

想踢撚死人

爽呀

屌假波

放題？

屌連格個樣真係好乞人憎

做乜撚

屌班後防

做乜撚野

kolasinac 爆

rojo紅未？

集中未呀

輸坦克

兩邊都唔知踢乜9

下

dlllm

坦狗

kolasinac 食撚屎

愛仔呆左屌
爆炸狗出黎

入到粒又爆返走，做乜鳩呀

屌撚死佢啊

鬥派膠太賽

Rojo紅牌啦

坦克我屌你老母

打撚完人未

乜撚嘢事呀

on9大隻佬

蒙利爾幾時返出嚟
高拿仙納踢波真係好撚蠢

sorry 囉

笑左出聲

屌我究竟睇緊d乜撚野.......

坦狗派夠膠未呀

邊撚個話坦克勁架屌

兩邊後防鬥廢

屌。。。

你囉屌你老母

送禮

人哋送完到我哋送番

打曼聯一定要保持速度

垃圾

2次都秒輸

一向剩係話進攻勁

屌 唔好再打
唔好再傷好冇

不嬲好掛住佢

做乜撚野 讀左雲加個劇本 屌你老鼠

屌你老味

做乜鳩嘢

tape in唔入

羊咁都唔入屌

DDG

屌 入唔到

對面新球員？

假波

啱先仲笑緊rojo自爆
點知kola咁快自爆

出埋爆炸狗

奧巴，mk

拿卡會唔會想屌鳩坦克
咁撚辛苦入到一粒

1:2開心左兩秒

有d味道...

屌你auba

唉你老味 坦克自爆

美羊

美羊同MK 係咪搞撚笑?

依個低級過rojo

mk真係好撚廢

阿狗真核夢遺

Mk報恩？

對面送一球。我地坦克送番比你

屌 控黎做嘜鳩 真係好撚低級錯誤

Mk好廢

屌羊

呢條後防開季到而家無好過
痴撚線

似會豬返

真心

auba

係輸都輸papa la

禮尚往來真漢子

兩邊都好垃圾

兩個chance唔入 要倒輸了

爆炸來了

屌 mk屌羊

又係敗家雙寶

係人都想屌鳩佢啦

mk狗好躝
第一次想叫佢躝
成季除左轟果場有邊場好波過

坦克唔計防守 d傳送好尾機

睇死俾人反cup

Mk…

爆炸狗黎喇屌唉
玩完

咁都唔入

MK真係冇撚眼睇

羊訓著左？

屌你老母有冇中超接收呢件垃圾呀

普巴添仲要屌

冇喇

牙羊場場都要MISS 一兩球必入

抵你開始甩頭髮

屌你mk返屋企瞓多陣先啦
醒未呀

guendouzi

狼隊執左一份
不過真係成季都垃圾表現

好撚廢

分*

羊

ddg 又上返

開始掛住山神未

屌 托拉拿幾好戲

啱啱兩個後防係到撞埋一舊 做乜鳩

阿仙奴贏到我即刻飛的去天光墟大嗌我愛愛狗

呢下唔錯

推左一下

呢d明刀明槍佢唔怕

點解可以比人秒入.....

pogba fellini matic lukaku

炸呀

kolasinac